香港有d咩國際巨星？

李小龍
成龍
周潤發
梁朝偉
劉德華
周星馳

仲有冇？

GEM

不了

哥哥

Fisherman Lok

學友都冇

Tat Gor

李連杰
因子彈

坤哥

梅艷芳，東方麥當娜

歐陽耀沖

鍾欣桐

John Lone

陳柏宇

劉德華只係大中華巨星
甄子丹同洪金寶都未輪到劉華

梁朝偉劉德華周星馳唔算

甄子丹反而才算國際

李連杰是大陸的，非本港

吳彥祖吧

Jackson